有冇巴巴股東想同我一齊去塞住老母麵把閪口

你咪又係咁燈 爭咩丫

點解要傷害麵仔

你窮先會驚姐
我預左坐三年貨
閒錢黎
熄機搞惦
輕鬆

入咗成個月 跌足成個月
心入面團火要爆啦

日日望住佢跌
屌米就係咁升

大佬彪就心水清

連登財經雙子：老母 老馬

隻nio $53唔夠一個鐘就俾你害死！你老母！賠錢呀

你其他股都賺唔少啦

老母麵表示反對

本是同根生
想當年馬神同麵神齊名

而家相差幾條街啦！屙屎唔出賴地硬

麵仔最近不停出招